缺德 冇公德 就係華人傳統習俗

拜祭先人有好多方法

歐美文化就插幾支鮮花

日本嘅就拜幾拜有孝心

唯獨華人就要猛燒衣紙 煙熏到成條街都係臭味

平時燒香都未同你計

唔講紙上面啲油墨係中國製 冇監管下 山埃就一定有

一定係有毒氣體 比二手煙仲大禍害

但你先人死咗 唔洗搵大家陪葬掛

佢地仲要好醒 一早行開等啲衣紙燒完 先會行返嚟

插幾支元寶蠟燭咪算囉 下下都要污染環境

所以話華人冇得救 最自私自利

不過多數都係老人先會做埋嘥啲缺德行動

後生嘅都係身受其害嘅人群

哦

所以我覺得唔應該咁長命

你見歐美佢地啲人都最高60-70

佢地啲後生可以有大把發展同改革機會

唔會令後生有人生一半時間 都要受佢地啲缺德行為影響